## Описание ##
Телеграм бот создан для помощи выбора кино.

Вы указываете город и кнопками next и prev выбираете.

Полная информация по команде /help

## Системные требования ##

Возможность установки python3. Большинство систем это поддерживают.

Пожалуй, единственное серьезное требование к системе - наличие связи с серверами telegram и yandex, для корректной связи бота и парса афиш.

Список пакетов и минимальные версии - в requirements.txt